D中堅換黎換去都唔掂會唔會係哥迪奧拿問題

而家又7000萬歐買左個中堅 中堅位換左咁多人都係咁 唔通真係曼城買親都水貨咁唔好彩🤔

哥狗=唔識教防守
摩=唔識教進攻

買唔啱咪再買 大把錢吹咩

防守要識用波

根本成隊波防守有問題

哥狗識西教波咩
達蛇先識

又一隻死猁狗

事實防守球員有吸怪能力會大幅增加前場羅波場景優勢

邏輯錯左，果個只係名義上同位置上既「防守」球員，喺哥迪奧拿既理念入面，佢都係用嚟進攻既

近2-3年成個波台都係啦

雙教練

完全係體制問題，要中堅浪費太多時間去訓練控波走位變相咪少左時間去練防守同企位

以前費蘭甸奴仲有活力咪可以係咁掃走啲波等防線無咁多壓力，依家老左防線經常直接面對對方咪成日出事囉

依家隊隊都練控波、短傳
搞到場場都入球大

哥帥以為足球好似籃球咁
後衛主要用來得分同控球

隊波除左中堅唔掂
前鋒都有問題
仲有隻左閘

呢句真
好多時失波都係後場猜波畀人迫甩之後失
得返錫菲聯、般尼同狼隊唔係後場猜波

英超中下流收縮大巴唔見曬

想講返今次哥狗失5球唔係單純中堅既問題

半場1-1 哥狗51分鐘拎走個防中換入前鋒
個中場得返Rodri
Kdb好難兼顧曬攻守
個平衡做得差咪失波

車路士都係咁 太著重goal scoring
西布朗都入佢3球

車長期出azp同Alonso兩個都冇腳法
前面比人焗到閪

哥狗自己最鍾意玩half space進攻
呢場渣士用翻呢招可柒佢